---
author: krm
created: 2018-09-16
---
![se]
# Hur använder man en variabel?

Du kan antinge ge ett värde till variabel eller ta ett värde ifrån en variabel.

  * Använd ett likamed tecken för att spara ett värde i en variabel.
  * ExempeL: *a = 3* 
  * Om du vill ha värdet av en variabel skriver du bara namnet på variabeln.
  * Exempel: *a* *alert(a)*






